（突發）到加拿大出手！

Canadian Parliamentarians accept the recommendation to use Magnitsky Act to sanction Hong Kong officials.

On 27 of November, over 60 Canadian Parliamentarians and staff have attended the event “ Hong Kong at a Critical Time”. This Parliamentarian event was hosted by Garnett Genuis MP and Kenny Chiu MP. Hong Kong Watch co-founder Aileen Calverley and Joey Siu of HKIAD were among the speakers.

James Bezan MP, Tom Kmiec MP, Michael Barrett MP, Heather McPherson MP, Marie-France Lalonde MP and Senator Victor Oh joined this Parliamentary event to show support for Hong Kong’s Freedoms and Democracy. MPs from all three parties, Conservative, Liberal and NDP have attended.

Ms Calverley of Hong Kong Watch recommended the use of Magnisky Legislation to sanction Hong Kong officials and police who are responsible for the abuse of human rights. It was widely accepted by members of Parliament during discussion. A sanction list was requested by MPs.

係就快啲通過

推

推到港共狗全世界仆街

快

Sir this way

圍剿支那，刻不容緩

嗱，Chinada可唔可以做返Canada
睇今次啦

Push

潘樂逃好似係加籍
咪L放過佢同僭建驊

推

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

忍咗好耐

加拿大定支拿大 睇今鋪

有無大文??
唔係個個都識睇英文, 方便人CLICK入睇, 一目了然

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

正呀
好多奶共狗都係加藉

但係加國咁撚多無腦支那人 應該唔係咁易?

幾時到日本

圍堵支那

支持加拿大sanction咗自己國內班紅二代先

up

好事，加拿大應該唔少高官仔女同埋另一半
英國出手更好

加拿大 澳洲 英國都多支那人
全部都有制裁法令真係會好有用

馬格尼茨基法案

全球借香港去對抗中共都幾威威

無加拿大
我諗班高官會想死
封埋歐洲...就得返中東了

O Canada

一人一個制裁名
Sanction List :
何君堯

How about go Pakistan

Pushhhhh

圍堵支那 正式啟動

好似都係保守黨嘅mp提嘅，奶共自由黨同太子爺總理應該唔敢做嘢

加拿大跟機就正

wow

加拿大出名左膠, 唔好太大期望

願榮光歸香港

五眼聯盟來了！！

班撚樣大把加藉 係就爽

美英加澳紐 五國聯手立法的話，
90%支那高官都出事

可喜可賀

日本真係好需要. 到時如果班高官同黑警家人冇得去日本.
暴動都似

估唔到支那想老屈香港係反共基地

點知屈到成真

佢地冇幾多移到去日本
英加澳紐過哂佢地都含得撚

仲有英國未出手

咁做法隨時唔少普通話人口會俾政府搞

Symbolic. It’s NOT enough to only sanction HK officials. If the Canadian government really want to do something, they need to sanction Chinese officials as well.

玩火玩到燒埋自己

香港100%

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

快通過啦

而家最廢應該係NZ同英國
一個多左膠，另一個俾華為入

鄭若驊

A

加拿大越來越多殘體字招牌

支共港共應該好多加拿大藉，仆街鳥

痴撚線個個等排隊充公資產

竟然kenny chiu 會做野

放過我啦，你對付大波妹算啦

一個都唔可以俾佢地走甩

何太加藉架

呢個直頭有list 準備做野tim wo

加國 加油

北美

兩公婆都係加藉啦

跟大佬做野

你竟然俾班狗官去自己屋企
推到佢哋中東都去唔到 困係大灣區食元素

大佬都行咗，佢夠膽唔跟咩

自我實現預言

禁止相關人仕及家屬不得入境就得
一定暴動

加拿大收成期開始

長知識，第一次見Parliamentarian 呢個字。

好
Tui
荷蘭
美國
之後到...

屌你支旗

正呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

大撚把賣港同支那人有加藉

圍堵支共，正式啟動

潘樂濤抗儷

睇定 d 先，上次沙地試過，一唔買野就收聲

加拿大都唔妥呢班人好耐

香港高官最多係英國（前宗主國）同澳洲（最近嘅英聯邦國家）

我印度㗎

試吓加拿大 澳洲 英國都封埋

奶共德國可以準備收曬支那同港共人

差佬應該驚無得去日本旅行多過驚無得移民美國加拿大。

港豬老婆實走佬

加拿大都唔少

new Xiland:we dont that here

Tui

係真唔係呀？唔好氹我開心

係 仲有日本韓國

成班港共支那人以後咪洗去

係就快啦，歸邊緊係揀美國，邊個傻閪會揀支那國呀！

pp

英澳跟埋機既話 99%高官同奶共狗奶硬野

何超瓊

有撚用咩，班紅二代仲也文也武

抵死 一開波咁鍾意屈

加拿大一定多過澳洲

agger

北韓 大灣區

工能組別親共議員名單
睇下以後邊個夠膽參選

冇得去旅行先吉得中佢地班仆街

歐洲封唔到
因為分化得好緊要
而且多左膠，唔抱太大希望

加拿大又係好多港人
等埋英澳一齊埋位就好多人要返大灣區

相信你係美國立人權法既時候都係咁諗

push

正
好撚多
中產
高官
收成期
出賣完香港
移民走資加拿大嘆世界

任正飛都有香港身份證

自我實現

居然

好

叫埋日本韓國加入戰團

對黑警就係，但對班狗官就點都係驚英加澳紐跟機多過日韓

我就係要呢啲

今晚舉埋佢支旗

加拿大係美國忠實盟友，又係人權問題，我感樂觀

721恐襲 - 石鏡泉

石鏡泉你以為潛去加拿大就無你乎？

有堆加拿大國會議員同支持香港的人討論使用全球馬格尼茨基人權問責法制裁香港官員。
國會大部份人同意，並要求一個名單。

Real?

請大家出席今晚集會壯大國際戰線

Sir this way!!!!!

仲妹 大波姨啦...

加拿大

打錯

孟晚舟
先對

係口頭同意定已經通過咗

就算係香港移民過去好多都係藍到仆街

好似美國獨立戰爭之前咁樣

制裁班撚樣

你好憎巴基斯坦???

英國仲係度on99咁

睇黎孟婆溫哥華物業遲早凍過水

官就英國多 因為居英權計劃
商一定係加拿大 而家香港有加藉既人大大話話有3-40萬人喎

有無 LIGO TRANSLATE
唔係好識睇英文

共享大灣區榮耀啦屌你老味

推到共狗變過街老鼠

Btw 印度同巴基斯坦嘅人係咪唔啱傾㗎

G持。利申加拿大撚

pish

HKIAD 做到野，大家一定要支持﹗

三萬隻Popo

下次到邊個好
美國 荷蘭 而家到Canada

加國英國最多支那狗

冇講明有冇通過，似乎仲係討論階段。
可能係指當有人提出制裁法案就會通過，所以問名單。

口頭同意,西方d官僚主義x_x,到真係立法有排搞啦,不過依場反共戰係好長嘅仗

支拿大出手做野既話
班高官仲大獲過美國做野

加拿大先正中紅心

美國先最多支那狗

咁之前支那成日屈港獨 最後咪...

sad but true

Yes! We Can!

直頭日日開片
喺香港 大家算好和平咁共處 尤其毛漢uncle同清真寺被噴之後 因為大家有咗共同敵人

加拿大d小粉紅一地玻璃啦

然而口交大國仲繼續口交緊，唔知係咪脫歐太忙呢

I am Indian

跟走班支畜小粉紅

我知 我係你fans

香港奶共狗 就英國加國

全球抗極權大聯盟

班支那 都就黎叫澳洲做中國澳洲 澳洲好似難啲

Namaste

移民首選地方

推一推

開片嘅原因係咩
好似香港同支那咁定宗教原因？

咁搞法會唔會有腦殘藍絲爆左軍人墳場佢

全球抗共

就係要呢啲

宗教多

早晨

加拿大銀行掌握不少來歷不明匯款証據，隨時拉人封艇解釋兼充公

真 · We Connect

推左先

Thank You

快呀屌 跟住大哥

因為兩個國家之間有好多新仇舊恨 所以彼此唔順超

721
811
831
101
1111

黎料

我帶路

加國睇美頭

多謝班支那學生

全球排華制共

支旗有陣味 🤟🏼

推呀

推推推推推

點解唔係楓葉，但係又係紅色嘅？應該要係綠色啊。

推包圍

加拿大跟美國風向 你估真係支那大丫

笑死

當世界齊齊孤立支那 最後支那就會求大家放過佢地 支那真悲哀

唔好比佢停

新戰線

好學，namaste 唔係尼泊爾話咩？巴基斯坦都岩用嗎？

有撚頭衝出黎話呢種法案只係針對俄羅絲未？

支共唔會
死不認錯

好甜

係就快

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

大家快簽

好想瘋狂俾人利用

正

香港人 報仇!

澳洲都出手啦
美澳加係9成共狗移民地

新 · 八國聯軍

集氣

點解無人推行動!正牌仔係咪費撚左。

老美果然係大佬

why not all?
全部一齊嚟

全球反共

你個名

對狗男女裡應外合用ATAL接政府工程，唔知食咗幾多公帑

五眼聯盟

我印度人嚟 所以都ok Urdu 就真係完全唔明

八國聯軍

最應該出手係日本，班支那畜唔去日本唔舒服咁

多幾個國家制裁，就俾到壓力日本加入啦。美國喺個法案裡面例明咗日本㗎，唔係唔跟大佬機啊。

快手

牆倒眾人推

大波驊潛逃機會大增

美國做野 就會有其他國家 等緊北約國家齊齊出手

加拿大應該仲多紅畜牲同曱甴仔女去仲大鑊過美國

一定要令其他大國一齊抵制中共

幾時到英國

好聲好氣啲

Pish

圍堵

天下圍攻 齊心滅共

習仔 叫左你咪撚攪 香港人 嫁啦
而家你仆街啦

全球抗共打擊鏈

ed移民國家出手實際好多
冇得走啦,去非洲啦

唔可以有漏網之魚
由北美到澳洲ban撚到去歐洲

人渣高官黑警死去俄羅斯啦

we connect

5% 香港人口

美帝一通過盟友就即刻跟機

快D，集氣！

加拿大好波

aye, who fucking cares about trudeau and his loers

蘇錦樑都係加拿大人

即係,由澳洲中共諜案開始,圍堵中共的形勢漸漸形成

下一步係到英、紐等國

至於歐盟,最終take side老美只係時間問題

唔識英文

快D過

嚟啦好嘛

全球對抗支共，由香港開始

係就爽手

大波樺咩國籍話？

英國快的手

咁突然，走唔切資lu

香港市民表示熱烈歡迎

Cynthia lai整走佢先

英語世界全面開戰，下一步日韓台

唔怪得大波驊潛逃英國
可能想學謝振中篤灰

加拿大
英國
澳洲

肯幫香港就得
支拿同港共政府最鍾意移民依3個國家

Chinese version

美英加都有基本上已經掂

快d 宣傳開去，叫埋歐美澳日一齊簽法案

之後應該到日本

行得正企得正 怕咩

仲有澳洲

Sir, this way

孟晚舟

推推！！

連韓國都有

Support

開心仔

拿拿臨啦

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

推！

快啦 全世界都要跟風

美英加澳都係最多高官移民一定要贏呢幾條戰線

永遠留係大灣區啦

黎啦黎啦

啲人成日都話比外國利用 我心諗 係我地利用緊外國打中共咋

火力全開

美國落order

係咪調轉左

全部驅逐返中國共享大灣區榮耀

圍佢老母

全球抗共

美國過左，加拿大通常都跟， 佢地個sanction list 都係差唔多

全球一蚊跟機

麻煩大家簽一簽，要求浸浸盡快草擬制裁名單

全球骨牌

新戰線！！

希望加拿大繼二戰後

再一次保衛香港

仲諗住係英國留成年

埋位

一帶一路大把國家可以揀

一呼百應

全球跟機

佢哋應該調查埋係境內堆支那間諜

互相利用啫

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

美國大機就有細機跟機

加澳紐英先係班垃圾，最想移民既地方

O~~ Canada ~~

你地仲唔認係外國勢力？！

早幾日有大約60個國會議員出席左個關於香港既會議
會上有人提出設立magnitsky law去制裁侵犯香港人權自由既人
依個提議得到廣泛既議員支持
而且有議員提出要制定一個制裁名單

正呀 正義嘅鐵拳

支持加拿大內政

多謝！
有請小鳯姐，雖然知道你近期好忙

李嘉誠都加拿大藉

慘過送中條例

快d做，立即做！

之前中共警告加拿大唔准步美國後塵

快！

興奮

圍剿共匪，刻不容緩

日本、南韓、英國

仲有個不可能的任務： 歐洲果堆國家代表 - 歐盟
係咪應該要靠文宣組宣傳 今日香港 第日就到你 咁呢
不過如果佢地係清醒嘅話 烏克蘭示威後就要醒啦

Twitter要打埋加拿大

好嘢加拿大終於做嘢
不過個總理都係癈嘅

之前英國話過脫歐後就攪

外國幫手係一回事，我地自己都要持續進行行動 ，唔係對唔住手足

Like & RT

Yes, Sir/Madam. Please have the bill passed thanks a lot!

啱啦支持中央迫死港毒仔

最近加拿大風向開始轉，尤其個新中國大使一去加拿大就開口警告加拿大人唔好搞香港，激嬲好多當地人

大家快啲say thank you

推呀 唔好等出年

大波驊仲唔仆街？

有反勝嘅感覺

有7成外國小粉紅都係加拿大
仲唔收檔？
係人地國家人藉埋咁撚多野講

到新西蘭未？

仲有班小粉紅日日搞鳩啲大學 日日嗌one China ，搞到加拿大人好反感

政府仔女全部去晒英國, 英國先至係重點 ...

英國都好重要

呀叔今日好撚爽 GOGOGO制裁班撚樣
一齊過一個開心既Thanksgiving!

而條？

支拿大變返做加拿大
但果邊咁多支那人
推行會否有難度

幾時到英國！

返大灣區食海底撈啦

Too good that should be tui

狗、狗嫂、狗仔狗女無得去日本滑雪 浸溫泉 賞櫻花，佢地仲慘過去死

好on9
去人哋地頭搞搞震

gun！

封哂英語國家都好。好多官員同警察英文都未掂，等睇佢哋講法文德文西班牙。

骨牌效應

全球支持

大陸都有溫泉櫻花滑雪

光復香港

係時候去加拿大領事館請願

大灣區古兜有溫泉
香港有迪士尼
青島有櫻花

狗狗一家大小每月2萬5人工，唔使去小日本消費，留喺中国支那，共享做中国人嘅榮耀與光榮

加拿大正呀喂

好多狗官同狗賊 以為可以移民加拿大

大使館喺邊， 又要多謝

幾時到澳洲

儍仔，英國出來名假身屎多。發弟D夢la

嗯

Canadian Parliamentarians accept the recommendation to use Magnitsky Act to sanction Hong Kong officials.

推動

支那大籍爛鳩Ming點算

Ming xai 好似都係加藉

加拿大旗呢？

係咪架加拿大好多中國香港人同支那人

Trudeau : XI is my friend

加拿大駐香港總領事館

香港島中環康樂廣場8號
交易廣場第三座5樓

唔樂觀，加拿大好垃圾，好多撐中共

加英澳紐日韓

香港咁多高官利益係外國，嚴格執行上嚟都幾係野，仲要全部都係狗官既熱野退休移民國家

正 快過濕鳩英國

全球圍共

重災區係Richmond 定係其他地區？

支持

Richmond都好多香港人喎 特別係啲養老嘅

加拿大出手gg了
你話啲人係美藉定加藉多

希望班加拿大漢奸咪撚阻住哂

加拿大一定出手
閂埋房門𡃤美國佬袋底都唔掂
況且有得攞中國佬著數
點會唔出手

加拿大出手就有件事
好多中產公務員同黑警冇錢去美國就揀去加拿大

英國佬幾時肯出手?

支那大始終有奶共往績，Justin Trudeau 條粉腸又軟弱無力，典型癈柴一碌。希望 Conservative 今次做到野。

美國大佬過 其實 加拿大 過九成半。

加拿大在公在私都應該搞柒佢啦 借慢慢鳩事件黎恰鳩加拿大人

正呀，一大堆中共黨員係加藉

其實移民首選係加拿大多
美國反而少

美國一過左 其他國家即刻加快左月腳步

太好波了 唔好講會唔會真係制裁到班撚樣
淨係見到佢地宜家不斷譴責都開心

希望加拿大可能頂得住壓力, 真係通過

重演八國聯軍

加拿大要爭氣啦

大把next孟晚舟
等你地咁爽賣完港拍拍羅友就走人
有代價架

咁都好架..最驚RICHMOND 多藍廢老

果然，美國一過其他開始跟機就睇下全地球有幾多會企支那個邊

仲有，澳洲英國，台日韓泰

歡迎澳英台日韓跟機

小弟全家係加拿大公民，10月大選有投票
雖然只係一個加拿大既小市民，但有咩可以幫到手即管出聲
做到一定做

噢，國際陣缐！

有無機會變番真點加拿大呢

難講 我講緊係生活上孤立佢地 例如音樂 運動 戲 佢地不知幾中意西方d野 支那乜鳩都垃圾

推呀屌

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

呢個隨時大鑊過美國

推1

今次由加拿大制裁親共既人？

this one is important

甴近平 甴大大 警甴 何已完

美國難過加拿大 當年黎講

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

加仔唔好手軟

Push push 721 831 101

send條list去叫佢制裁

全球gogogo

美國行頭 真係好撚惡

今次大好時機

Tweet

Push.

我屋企人係1988年移民去加拿大，間中聽佢地講過當年情況
當年岩岩中英聯合聲明冇幾耐，加拿大政府唔少人同情香港人，所以前後收左幾十萬人
而且果陣時入藉個考試係MC，唔難pass，移民監又係隻眼開隻眼閉
不過估唔到過左三十年，咁撚多加藉港人走去奶支那極權，唉

加記傻到以為自己係尾國？

點可以忘記響非洲班fd

推得黎差唔多

US CA
UK
AU NZ

圍城

Salute!!!!

十卜

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

立法！
光復加拿大

721831101

有無地方可以寫信去支持？

噚日，親libs傳媒放聲氣5g用華為的好處，點香港人權法

橫掂同中共已經有牙齒印
快啲過

靚仔

加拿大旗pls

多謝加拿大

陸續有來....................

Goodest!

不如你制裁左加拿大啲支那間諜先啦

支那

Let's Go This way Sir

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

831

支持佢地出國叫多啲

加國出世移居港人同問
好似之前咁Send email去領事館支持保護國民？

我想知孟慢周單野點
支拿入豬肉就算？

係

唔知中國澳洲市會唔會覺醒埋順應世界大勢

學術交流
佢哋有幾多個MP? 要說服幾多個？

杜魯多

Still a good start... more to come, I guess.

世界人民大團結

Go go go go go go go

會嘅 雖然係Chinada但係大佬係美國爸爸啊

驅逐啲仆街出境啦

共朝末年

好事

推推

咁公道d講，大波妹上位都係最近既事，但ATAL做左好耐政府工程

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

Up

搞完美國thanksgiving 要轉加歐日澳國際線

快唔該

美國俾壓力加拿大的話，加拿大最終都會跪！

加拿大基本上軍事係得個扮字， 好少兵力， 最多得navy, 咁多年都係美國照住， 國際上一直都做乖寶寶！

就睇吓Trudeau要錢還是夠膽失去美國嘅backup啦， 同埋大陸睇落好似好勁但加拿大最大嘅trade partner始終係美國

點會仆街 佢哋最中意大灣區

大波驊幫政府做左好多年調解架啦

真係冚球剷中共
呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

如果加拿大冇支那人移民，真係死左9年 左膠多撚到

為邁向民主及自由而努力！

Push !!!

好波！

推推推
又多一個干涉別國內政

幾時去加拿大領事館請願

=MP?
如果係嘅話MPs多啲人用

香港為世界各國打開制裁匪國之門

加拿大可能阻力大啲，成個議會唔少奶共議員

太多移民第2-3代啦
仲有唔少cbc根源係中國人
而家加拿大太大愛
當然點都要做左先
好似樓上巴打咁講，請願啦

曱近平

係就快啦
Sir this way

Our home and native land

They have no sticks in the society.

打多左個s

尼泊爾

葉劉勁呀！一語成讖

推日本，全球

潘樂逃好似係加籍
咪L放過佢同僭建驊！倆隻畜生都係，返大灣區啦！

支持！求盡快通過。